[
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 58, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 99, 
            "share_count": 48
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=10228", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/fa2f6580-5a6f-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Styrs\u00f6, Sk\u00e4rg\u00e5rd, V\u00e4stkusten, G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd, G\u00f6teborg", 
        "title": "Stuga i modern stil, S\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rden Styrs\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 9, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 83, 
            "share_count": 27
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23249", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/02df8c50-2978-11e9-a5ea-a3da50fa7e4a.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Sk\u00e4rhamn, Tj\u00f6rn, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n, R\u00f6nn\u00e4ng", 
        "title": "L\u00e4genhet i Sk\u00e4rhamn, Tj\u00f6rn, Bohusl\u00e4n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 34, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 79, 
            "share_count": 17
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23154", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/8f94a820-5a83-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Styrs\u00f6, V\u00e4stkusten, G\u00f6teborg, G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", 
        "title": "Styrs\u00f6 T\u00e5ngen Boende p\u00e5 \u00d6verv\u00e5ning"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 16, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 51, 
            "share_count": 22
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21694", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1496940008536.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "R\u00f6ra, strand, Tj\u00f6rn, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Modernt boende p\u00e5 R\u00f6ra Strand, Tj\u00f6rn, V\u00e4stkusten"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 2, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 42, 
            "share_count": 34
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20856", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1486408970103.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Bohus, Malm\u00f6n, Malm\u00f6n, V\u00e4stkusten, Bohus-Malm\u00f6n", 
        "title": "Bohus-Malm\u00f6n \u00f6 mellan Sm\u00f6gen/Kungshamn & Lysekil"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 21, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 33, 
            "share_count": 6
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=10325", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/10325.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Onsala, G\u00f6teborg, Varberg, Kungsbacka, v\u00e4stkusten", 
        "title": "N\u00e4ra havet och G\u00f6teborg v\u00e4stkusten havsutsikt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 33, 
            "share_count": 11
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21445", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/97c7d7e0-5ae4-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Styrs\u00f6, Sk\u00e4rg\u00e5rd, V\u00e4stkusten, G\u00f6teborg, G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", 
        "title": "Villa Styrs\u00f6 T\u00e5ngen, S\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rden, V\u00e4stkusten"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 10, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 31, 
            "share_count": 12
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21252", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1491594327052.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Kung\u00e4lv, Marstrand, G\u00f6teborg, v\u00e4stra g\u00f6taland", 
        "title": "Modern villa med panoramautsikt!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 4, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 24, 
            "share_count": 3
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22240", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/dfff9220-682f-11e8-9d9f-2509c1e57cfa.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Boken\u00e4s, Uddevalla, v\u00e4stkusten, Lysekil", 
        "title": "Boken\u00e4s p\u00e5 v\u00e4stkusten, n\u00e4ra Lysekil, Grundsund"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 4, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 24, 
            "share_count": 7
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22943", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1521462371179.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, H\u00f6n\u00f6, \u00d6cker\u00f6, G\u00f6teborg", 
        "title": "K\u00e4llarv\u00e5ning p\u00e5 H\u00f6n\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 63, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 22, 
            "share_count": 6
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=18596", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1487021320065.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Boken\u00e4s, Uddevalla, Lysekil, V\u00e4stkusten", 
        "title": "17 b\u00e4ddar, modernt hus i Boken\u00e4s, v\u00e4stkusten"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 7, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 16, 
            "share_count": 12
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=7304", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/f2a8f7f0-b12b-11e8-b5e1-d517e68be193.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Blomsterparadis vid havet!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 2, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 16, 
            "share_count": 11
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=11823", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/0f6079a0-97d1-11e8-a33e-8978a3ea2780.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Bj\u00f6rk\u00f6, G\u00f6teborg, H\u00f6n\u00f6, \u00d6cker\u00f6", 
        "title": "SOMMAR P\u00c5 V\u00c4STKUSTEN I FIN SK\u00c4RG\u00c5RDSVILLA \u00bb BJ\u00d6RK\u00d6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 8, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 15, 
            "share_count": 10
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21635", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1496928330642.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Dons\u00f6, G\u00f6teborg, V\u00e4stkusten, S\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rden, G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", 
        "title": "Mysig stuga/Atelj\u00e9 med havsutsikt p\u00e5 Dons\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 10, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 14, 
            "share_count": 8
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=13963", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1496492776348.png.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, G\u00f6teborgs, s\u00f6dra, sk\u00e4rg\u00e5rd, Dons\u00f6", 
        "title": "Modern lillstuga"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 11, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24360", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/163549f0-e857-11e8-98d2-259a19fceba6.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Styrs\u00f6,  G\u00f6teborg,  V\u00e4stkusten,  S\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rden,  Sk\u00e4rg\u00e5rd", 
        "title": "Stor familjevilla i S\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rden, Styrs\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 4, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 10, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=1065", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1493112992189.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "N\u00f6sund, Orust, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "CHARMIGT HUS m UTSIKT, STRAND o BRYGGA"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 9, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 10, 
            "share_count": 4
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=14206", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/14206.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Br\u00e4nn\u00f6, G\u00f6teborg, G\u00f6teborgs S\u00f6dra Sk\u00e4rg\u00e5rd, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Vacker utsikt p\u00e5 underbara Br\u00e4nn\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 9, 
            "share_count": 7
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24262", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/c4b13740-ca21-11e8-add4-cbd7c454ddc3.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Kaptenshus Gamlestan Lysekil"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 2, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 7, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20437", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1492248268404.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Hamburgsund, Fj\u00e4llbacka, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Hus n\u00e4ra havet"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 19, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 7, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22368", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/e470ba60-af69-11e8-b5e1-d517e68be193.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Ell\u00f6s, Orust, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Magisk utsikt, 10 b\u00e4ddar, vedeldad badtunna"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 61, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 6, 
            "share_count": 16
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=18155", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/18155b.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Tj\u00f6rn, G\u00f6teborg, Stenungsunds, v\u00e4stra g\u00f6taland", 
        "title": "Hus vid havet - V\u00e4lkomna till Havs\u00f6rnen"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 2, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 3, 
            "share_count": 6
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=7305", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/7305.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Enast\u00e5ende utsikt \u00f6ver Gullmarsfjorden vid Lysekil"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 3, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 3, 
            "share_count": 3
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=8717", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/8717b.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, Tj\u00f6rn, Kl\u00e4desholmen", 
        "title": "L\u00e4genhet 10 m. fr\u00e5n havet."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 3, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=17216", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1501579856946.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Uddevalla, Ljungskile, Ulvesund", 
        "title": "Charmig sj\u00f6stuga med eget bryggd\u00e4ck - unikt l\u00e4ge!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 2, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=920", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/920.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Ljungskile, Uddevalla, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga. \u00d6dsm\u00e5ls g\u00e5rd, Ljungskile"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 17, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 2, 
            "share_count": 8
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=4094", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/4094.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Sm\u00f6gen, v\u00e4stkusten, soten\u00e4s", 
        "title": "Sm\u00f6gen, mysig l\u00e4genhet med k\u00f6k och uteplats"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 2, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=17044", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/17044.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Uddevalla, Ljungskile, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Fantastisk utsikt och n\u00e4ra till salta bad."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 2, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21254", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/c266f080-44e0-11e9-bb22-1117bfca6aae.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Sunningen, Uddevalla, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Loftv\u00e5ning med altan och havsutsikt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=8813", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1494411956817.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Falkenberg, Olofsbo, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Ager\u00f6r Henriksg\u00e5rd, Boende med havsutsikt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 7, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 6
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=9362", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/9362.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Kungshamn, -, Sm\u00f6gen, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "L\u00e4genhet Kungshamn Centralt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 4
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=11506", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/11506.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Skaft\u00f6, R\u00e5g\u00e5rdsvik, Grundsund, Lysekil", 
        "title": "V\u00e4stkusten som b\u00e4st Underbar havsutsikt Strandn\u00e4ra"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12026", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12026.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n, Orust, Gullholmen, Herman\u00f6", 
        "title": "K\u00e4llarv\u00e5ning Herman\u00f6/Gullholmen"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12106", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12106.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Hunnebostrand, Bohusl\u00e4n , V\u00e4stkusten, Soten\u00e4s", 
        "title": "Trivsamt parhus i Soten Fiskarby, Hunnebostrand"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12887", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12887.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Uddevalla, Lysekil, Bohusl\u00e4n, v\u00e4stkusten", 
        "title": "Trevlig l\u00e4genhet i Uddevalla Centrum"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 18, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 3
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=15602", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/15602.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Gullholmen, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, orust", 
        "title": "Gullholmen- Charmig Stuga p\u00e5 \u00f6n \"Bohusl\u00e4ns p\u00e4rla\"."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=16061", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/16061.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Vr\u00e5ng\u00f6, G\u00f6teborg, S\u00f6dra, sk\u00e4rg\u00e5rden, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Liten mysig stuga p\u00e5 Vr\u00e5ng\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=16517", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/16517.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Vr\u00e5ng\u00f6, G\u00f6teborgs, S\u00f6dra, Sk\u00e4rg\u00e5rden, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Charmig stuga p\u00e5 Vr\u00e5ng\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=18595", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1500837110737.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Boken\u00e4s, Uddevalla, Lysekil, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stort boende f\u00f6r 22 pers i Boken\u00e4s p\u00e5 v\u00e4stkusten"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19613", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/19613.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Ucklum, Stenungsund, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga n\u00e4ra insj\u00f6, avskilt l\u00e4ge"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19619", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/19619.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Str\u00f6mstad, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Semesterboende Str\u00f6mstad"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19875", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1483525128992.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Knarrholmen, G\u00f6teborg, V\u00e4stkusten, L\u00e5ngedrag, Styrs\u00f6", 
        "title": "Sommaridyllen Knarrholmen G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 10, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20891", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1486917364901.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "H\u00e4ls\u00f6, \u00d6cker\u00f6, G\u00f6teborg, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Paradis i G\u00f6teborgs norra sk\u00e4rg\u00e5rd"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21296", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1516864641857.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Hen\u00e5n, Orust, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Toppenl\u00e4ge, 500 meter till badstrand"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21799", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1498104916807.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Sk\u00e4rhamn, Tj\u00f6rn, G\u00f6teborg, v\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Semesterboende f\u00f6r 6 personer i vacker milj\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21907", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1499288415015.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "R\u00f6r\u00f6, \u00d6cker\u00f6, G\u00f6teborg, v\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Boende med 3 + 1 b\u00e4ddar p\u00e5 R\u00f6r\u00f6 \u00d6cker\u00f6 Bohusl\u00e4n."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23333", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/f2924610-38fb-11e9-815e-5bd9f73d2e7d.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "G\u00f6teborg, Sk\u00e4rhamn, Dyr\u00f6n, \u00c5stol, R\u00f6nn\u00e4ng", 
        "title": "Stuga vid havet p\u00e5 Tj\u00f6rn, Sk\u00e4rhamn i  Bohusl\u00e4n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 1, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23539", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/d0f720b0-5dc4-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Hen\u00e5n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Mysig l\u00e4genhet strax utanf\u00f6r Hen\u00e5n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25317", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/932a01a0-5920-11e9-9609-338431234366.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Tj\u00f6rn, Sk\u00e4rhamn, R\u00f6nn\u00e4ng, kl\u00e4desholmen, V\u00e4stkusten", 
        "title": "L\u00e4genhet p\u00e5 Kl\u00e4desholmen. Bohusl\u00e4n. V\u00e4stkusten"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25275", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/39557250-53e8-11e9-9609-338431234366.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Str\u00f6mstad, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "K-m\u00e4rkt hus i centrala Str\u00f6mstad"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24780", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/3a88b030-23da-11e9-a5ea-a3da50fa7e4a.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Sydkoster, Kosterhavets nationalpark, V\u00e4stkusten, Str\u00f6mstad, Koster", 
        "title": "Kilesandsg\u00e5rden med havet runt knuten."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23947", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/a3029820-802d-11e8-9d9f-2509c1e57cfa.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Varberg, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Centralt bel\u00e4get studentrum uthyres"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24265", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/abfe3af0-cb1f-11e8-add4-cbd7c454ddc3.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Skummesl\u00f6vsstrand,  b\u00e5stad, Laholm , v\u00e4stkusten , mellbystrand", 
        "title": "Charmig stuga vid havet med bastuvagn uthyres!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24334", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/db1785e0-e108-11e8-ba39-f33ba4f0ecb7.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "N\u00e4set, G\u00f6teborg, V\u00e4stkusten", 
        "title": "N\u00c4SET fr\u00e4scht nyare hus v havet i  sk\u00e4rg\u00e5rdsidyll"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24450", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/144515a0-fc82-11e8-a4cf-8b354adc5175.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "R\u00f6r\u00f6, \u00d6cker\u00f6, G\u00f6teborg, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "L\u00e4genhet n\u00e4ra badstrand p\u00e5 R\u00f6r\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24468", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/9607cc10-005e-11e9-a4cf-8b354adc5175.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "orust , v\u00e4stkusten, stuga, sverige", 
        "title": "V\u00e4stkusten, Orust"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24905", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/566223f0-2f8c-11e9-8a7d-d59659cb3a9a.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Skummesl\u00f6vsstrand, B\u00e5stad, Laholm, Mellbystrand, V\u00e4stkusten", 
        "title": "150 meter fr\u00e5n stranden i s\u00f6dra Skummesl\u00f6vsstrand!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=24929", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/aa0262b0-32a0-11e9-b072-01814bc37777.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Varberg, Karlberg, v\u00e4stkusten", 
        "title": "Nyrenoverad villa med 6 b\u00e4ddar i centrala Varberg"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25160", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/8f7987f0-4f08-11e9-b78e-2320f4800391.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Tj\u00f6rn, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, V\u00e4stsverige", 
        "title": "Stuga i idylliskt natur p\u00e5 Tj\u00f6rn"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25161", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/671cc1a0-5624-11e9-9609-338431234366.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Mellbystrand, Laholm, B\u00e5stad, Halland, V\u00e4stkusten", 
        "title": "H\u00e4rlig sommarstuga med g\u00e5ngavst\u00e5nd till stranden"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25179", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/9e9b0200-4b01-11e9-ae1d-77640be6f862.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Grebbestad, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Fr\u00e4scht etageboende Grebbestad"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25181", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/8f8072a0-4b1f-11e9-ae1d-77640be6f862.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Grebbestad, Tanum, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Fr\u00e4sch etagel\u00e4genhet med havsutsikt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=25182", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/62626b30-4b1e-11e9-b78e-2320f4800391.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Centralt i Lysekil med tillg\u00e5ng till tr\u00e4dg\u00e5rd"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=7723", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/7723.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Skaft\u00f6, V\u00e4stkusten, Lysekil", 
        "title": "Stuga vid havet i Bohusl\u00e4n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=8115", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/8115.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Tj\u00f6rn, Tyfta, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga Bo P\u00e5 Lantg\u00e5rd BED & BREAKFAST & Restaurang"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=9360", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/9360.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "G\u00f6teborg, Stenungsund, V\u00e4stkusten, Bohul\u00e4n", 
        "title": "Mysig havsn\u00e4ra l\u00e4genhet vid Kolh\u00e4ttan"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=9743", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/9743.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n, H\u00f6viksn\u00e4s, Tj\u00f6rn", 
        "title": "Villa p\u00e5 Tj\u00f6rn"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 3
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12260", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12260.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Lysekil, Sm\u00f6gen, H\u00e4rn\u00e4set", 
        "title": "Stort hus f\u00f6r 2 familjer n\u00e4ra salta bad i Bohusl\u00e4n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 2, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=11887", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1492197660257.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Moll\u00f6sund, Orust, V\u00e4stkusten,", 
        "title": "Charmigt hus i pittoreska Moll\u00f6sund weekend/ vecka"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 3
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12348", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12348.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "N\u00f6sund, Orust, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, B\u00c4STKUSTEN", 
        "title": "Sommarparadis p\u00e5 Orust med panoramautsikt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12676", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12676.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00c4STKUSTEN, BOHUSL\u00c4N, KL\u00c4DESHOLMEN", 
        "title": "Sk\u00e4rg\u00e5rdshus p\u00e5 Kl\u00e4desholmen"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=12883", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/12883.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, Westsweden", 
        "title": "Centralt i hj\u00e4rtat av Lysekil"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=13189", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/13189.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "H\u00f6gan\u00e4s, Strandbaden, Helsingborg, M\u00f6lle, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Villa med exklusivt l\u00e4ge i H\u00f6gan\u00e4s/Strandbaden"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=13894", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/13894.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Bullaren, Tanumshede, v\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Fint torp med n\u00e4rhet till skog och badsj\u00f6."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=13937", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/13937.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Uddevalla, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, Boken\u00e4s", 
        "title": "Prisv\u00e4rd lantlig stuga n\u00e4ra bad/fiskesj\u00f6 o havet."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22791", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1519053160751.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Tyl\u00f6sand, V\u00e4stkusten, Halmstad", 
        "title": "Mysig sommarstuga i Tyl\u00f6sand! Stenkast fr\u00e5n havet!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=14817", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/14817.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Fj\u00e4llbacka, bohusl\u00e4n, Grebbestad, v\u00e4stkusten", 
        "title": "Charmig stuga vid havet"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=14873", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/4c07c790-1a68-11e9-a4e2-3587132398c8.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "T\u00f6ll\u00e5s, Hen\u00e5n, Orust, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga n\u00e4ra havet p\u00e5 norra Orust"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=14933", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/9cb47ad0-93fe-11e8-9d9f-2509c1e57cfa.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Orust, Svanesund, Hen\u00e5n, G\u00f6teborg, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Hyr n\u00e4ra naturen p\u00e5 Orust, Svanesund i Bohusl\u00e4n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=15023", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/15023.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Prisv\u00e4rt boende f\u00f6r 2 personer i centrala Lysekil."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 33, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=16001", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1486493116791.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n, Orust, Hen\u00e5n, T\u00f6ll\u00e5s", 
        "title": "Mysig stuga med strandtomt och havsutsikt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=16193", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/16193.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Onsala, V\u00e4stra, Hagen", 
        "title": "Perfekt semesterboende intill havet och naturen"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=17870", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/066328c0-5b94-11e9-80e3-ed2137cbc068.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Sk\u00e4rhamn, Tj\u00f6rn, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stsverige, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Fint semesterboende p\u00e5 Tj\u00f6rn, vid Sk\u00e4rhamn"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 11, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=18679", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/c95f8a30-5f0f-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Varberg, Tr\u00e4sl\u00f6vsl\u00e4ge, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Villa i Tr\u00e4sl\u00f6vsl\u00e4ge, Varberg"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19004", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/19004.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Bohus-Bj\u00f6rk\u00f6, \u00d6cker\u00f6, kommun, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Sommarboende p\u00e5 Bohus-Bj\u00f6rk\u00f6."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19428", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/19428.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Grundsund, Skaft\u00f6, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Unikt l\u00e4ge vid havet"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 2, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19612", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/19612.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Ucklum, Stenungsund, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga vid insj\u00f6, avskilt l\u00e4ge"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=19729", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1491907143016.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Hus, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n, Uddevalla", 
        "title": "H\u00e4rligt hus och l\u00e4ge p\u00e5 V\u00e4stkusten 2-6 pers"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20049", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1501786722404.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Haverdal, Steninge, Halmstad, V\u00e4stkusten", 
        "title": "G\u00e5rdshus i Haverdal, n\u00e4ra till det mesta."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20699", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1485199636277.png.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Lysekil, G\u00f6teborg, Sm\u00f6gen, v\u00e4stkusten", 
        "title": "Villa i centrala Lysekil"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20747", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1486151498466.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Svanesund, Orust, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga p\u00e5 underbar tomt n\u00e4ra salta bad"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=20787", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1491922059328.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "H\u00e4ls\u00f6, \u00d6cker\u00f6, G\u00f6teborg, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Underbar havsutsikt p\u00e5 H\u00e4ls\u00f6, i G\u00f6teborgs sk\u00e4rg\u00e5rd"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21008", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1515341895721.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten, Askum, Kungshamn, Sm\u00f6gen", 
        "title": "Boende med n\u00e4rhet till hav och natur"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21027", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1488897804158.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Ross\u00f6, Str\u00f6mstad, V\u00e4stkusten, Bohusl\u00e4n, Norra Bohusl\u00e4n", 
        "title": "V\u00e4stkustidyll vid Kosterhavet p\u00e5 Ross\u00f6"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21109", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1521398625473.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Br\u00e4nn\u00f6, G\u00f6teborg, V\u00e4stra, G\u00f6taland, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Lillstuga 45kvm p\u00e5 BR\u00c4NN\u00d6 uthyres"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21312", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1492339295679.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Uddevalla, Unda", 
        "title": "Hus i Uddevalla n\u00e4ra Unda, hav & bad med stor tomt"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21494", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1494407883470.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Halmstad, B\u00e5stad, Mellbystrand, laxvik, v\u00e4stkusten", 
        "title": "Nyrenoverat hus utanf\u00f6r P\u00e5arp  v. 33 ledigt!"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21693", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/338d5810-5600-11e8-8361-7137e3736776.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "R\u00f6ra, strand, Tj\u00f6rn, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga i vackra R\u00f6ra vid Stigfjorden Tj\u00f6rn"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21812", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/bdfcc430-579a-11e9-9609-338431234366.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Uddevalla, Bohusl\u00e4n", 
        "title": "Stuga g\u00e5ngavst\u00e5nd till bad p\u00e5 lantg\u00e5rd. Egen h\u00e4st?"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21863", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/4fdfa330-7e2b-11e8-9d9f-2509c1e57cfa.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Str\u00f6mstad, Grebbestad, Nordby, Oslo, Halden", 
        "title": "Mysig Fiskarstuga vid Halle Vagnaren"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=21984", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1500821906335.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Kl\u00e4desholmen, Tj\u00f6rn, V\u00e4stkusten", 
        "title": "L\u00e4genhet p\u00e5 Kl\u00e4desholmen, V\u00e4stkusten uthyres"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22041", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1502197674688.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "bohus malm\u00f6n, sm\u00f6gen, kungshamn, bohusl\u00e4n, v\u00e4stkusten", 
        "title": "H\u00f6gt och fritt l\u00e4ge p\u00e5 Bohus-Malm\u00f6n, Bohusl\u00e4n,"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22484", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1515253977351.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Fj\u00e4llbacka, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Centrala Fj\u00e4llbacka, n\u00e4ra till bad"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22823", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1519568656633.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Kungsbacka, Vallda, Onsala, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Med havet utanf\u00f6r d\u00f6rren"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22926", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1521132772257.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "V\u00e4stkusten, Munkedal", 
        "title": "Stuga nr 74 p\u00e5 Torreby Golfbana Munkedal"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22927", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1520968467378.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Munkedal, p\u00e5, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga nr 72 p\u00e5 Torreby Golfbana Munkedal"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22987", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1521649441034.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Munkedal, p\u00e5, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga nr 81 p\u00e5 Torreby Golfbana Munkedal"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=22988", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1521651695234.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Munkedal, p\u00e5, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga nr 79 p\u00e5 Torreby Golfbana Munkedal"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 22, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23009", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1522053328617.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Svanesund, Orust, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stort hus n\u00e4ra havet f\u00f6r 8 pers"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23155", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/83088440-5a7f-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Styrs\u00f6, S\u00f6dra, sk\u00e4rg\u00e5rden, V\u00e4stkusten, G\u00f6teborg", 
        "title": "Styrs\u00f6 T\u00e5ngen K\u00e4llarv\u00e5ning"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23161", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/1523479901575.jpg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Dons\u00f6, S\u00f6dra, sk\u00e4rg\u00e5rden, G\u00f6teborg, V\u00e4stkusten", 
        "title": "L\u00e4genhet med Havsutsikt p\u00e5 Dons\u00f6 G\u00f6teborg sk\u00e4rg\u00e5rd"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23345", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/8ea914d0-4e3c-11e8-976d-6dbc186d6388.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Knarrholmen , G\u00f6teborg , V\u00e4stkusten", 
        "title": "En rogivande p\u00e4rla i G\u00f6teborgs sk\u00e4rg\u00e5rd"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23350", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/259a6290-50a9-11e8-87fc-ff032d3c0723.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Orust, Ell\u00f6s, Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Stuga, Orust, Bohusl\u00e4n, lugnt l\u00e4ge, skog, havsn\u00e4ra"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 1, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 1
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23390", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/7692d3b0-5169-11e8-87fc-ff032d3c0723.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Styrs\u00f6, G\u00f6teborg,  S\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rden, V\u00e4stkusten , G\u00f6teborgs s\u00f6dra sk\u00e4rg\u00e5rd", 
        "title": "Havsn\u00e4ra L\u00e4genhet i Sk\u00e4rg\u00e5rdshus i Styrs\u00f6 Halsvik."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23422", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/5648e0c0-141b-11e9-9c81-47c5301682b8.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Falkenberg , Ullared, Varberg, Halmstad, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Villa i \u00c5rstad/ Falkenberg. V\u00e4lkommen till v\u00e4stku."
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23453", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/986899f0-56ed-11e8-8361-7137e3736776.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "T\u00f6ll\u00e5s, Hen\u00e5n, Orust,  Bohusl\u00e4n, V\u00e4stkusten", 
        "title": "Fritidshus med havsutsikt p\u00e5 norra Orust"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23498", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/19e3f3e0-5ada-11e8-946c-adecbd119ab0.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "R\u00f6r\u00f6, \u00d6cker\u00f6, Bohusl\u00e4n, G\u00f6teborg , v\u00e4stkusten", 
        "title": "Boende med 5 + 2 b\u00e4ddar p\u00e5 R\u00f6r\u00f6 \u00d6cker\u00f6 Bohusl\u00e4n"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23610", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/26df4ae0-630e-11e8-a903-0de2804563f6.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Mellbystrand Laholm, V\u00e4stkusten, B\u00e5stad, Halmstad", 
        "title": "Dynstuga n\u00e4ra havet"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 15, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 2
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23731", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/709075c0-785c-11e8-9d9f-2509c1e57cfa.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Halmstad, V\u00e4stkusten, Halland kust, \u00d6stra stranden", 
        "title": "Ny strandn\u00e4ra stuga"
    }, 
    {
        "engagement": {
            "comment_count": 0, 
            "comment_plugin_count": 0, 
            "reaction_count": 0, 
            "share_count": 0
        }, 
        "href": "https://www.stugknuten.com/stuga.asp?stugid=23785", 
        "image_url": "https://www.stugknuten.com/img/c1ee06f0-76cf-11e8-9d9f-2509c1e57cfa.jpeg?max-w=305&max-h=205&fit=crop", 
        "location": "Stenungsund , V\u00e4stkusten", 
        "title": "Liten l\u00e4genhet med g\u00e5ngavst\u00e5nd till salta bad"
    }
]